## Назначение:

- [constants](https://www.tektutorialshub.com/typescript/typescript-constants/) - общие константы для проекта.
- [decorators](https://docs.nestjs.com/custom-decorators) - Пользовательские декораторы.
- [errors](https://javascript.info/custom-errors) - Кастомные ошибки.
- [filters](https://docs.nestjs.com/exception-filters) - Фильтры исключений.
- [guards](https://docs.nestjs.com/guards) - У охранников единственная ответственность. Они определяют, будет ли
  обработан данный запрос обработчиком маршрута или нет.
- **helpers** - вспомогательные функции, типы, интерфейсы, классы, которые выполняют тривиальные задачи
- [interceptors](https://docs.nestjs.com/interceptors) - позволяют:
    - привязать дополнительную логику до / после выполнения метода
    - преобразовать результат, возвращенный функцией
    - преобразовать исключение, созданное функцией
    - расширить базовое поведение функции
    - полностью переопределить функцию в зависимости от конкретных условий (например, для целей кеширования)
- **interfaces** - интерфейсы, необходимые для кода из этой директории
- [middlewares](https://docs.nestjs.com/middleware) - Промежуточное ПО - это функция, которая вызывается перед
  обработчиком маршрута.
- **setup** - базовые настройки app, к примеру swagger
- **utils** - в основном общие вспомогательные функции или классы, решающие задачи одного направления
